# Документация на мой API
key-value хранилище

### GET `/data`
Выводится список всех пар key-value

Пример ответа:
```json
[
    {
        "key1": "value1",
        "key2": "value2"
    }
]
```

### POST `/data`
добавляет новую пару key-value

Пример запроса:
```json
[
    {
        "key": key,
        "value": value,
    }
]
```

Пример ответа в случае удачи:
```json
[
    {
        "key": key,
        "value": value,
    }
]
```
Пример ответа в случае неудачи:
```json
[
    {}
]
```

### GET `/data/<string:key>`
получение значения по ключу

Пример ответа в случае удачи:
```json
[
    value
]
```
Пример ответа в случае неудачи:
```json
[
    {}
]
```

### PUT `/data/<string:key>`
обновляет значение по ключу

Пример запроса:
```json
[
    {
        "value": value,
    }
]
```

Пример ответа в случае удачи:
```json
[
    {
        "value": value,
    }
]
```
Пример ответа в случае неудачи:
```json
[
    {}
]
```

### Delete `/data/<string:key>`
удаляет пару key-value по ключу

Пример ответа в случае удачи:
```json
[
    "deleted"
]
```
Пример ответа в случае неудачи:
```json
[
    {}
]
```
